是日靚宵夜

三文魚排，用鹽解凍，之後落照燒汁搽勻，上面再切小小紋，再加一pat照燒汁係面，160度上下火13分鐘。

食後感：中間啱啱熟完全唔乾，上面有照燒汁嘅位置明顯滑d，下次唔應該慳住d照燒汁用

4粒溫泉蛋，要拎定出黎令d蛋變返室溫，煲水到底下有小小泡，水嘅分量一定要過到面，之後熄火放蛋，焗17分半鐘

仲有個烏東不過冇影

push

好好食

肥死了

冇人理我

獨自食宵夜我未受你監管

你搞到我而家想食
1:49am

好好食嫁,雞蛋好易煮姐，又健康

食唔哂

幹！想吃( ･᷄ὢ･᷅ ) ( ´▽｀)

但係我唔明點解出街果d溫泉蛋keep到個蛋形，我果d好似係蛋白浸住粒蛋黃，雖然食落冇分別但係想學